外 籍 老 公 不 時 示 愛 李 蕙 敏 自 認 傳 統 感 怕 醜

李蕙敏（Amanda）到電台宣傳新歌，透露新歌內容講都市人的曖昧關係，她認為愛對方應該講出來，笑言喜見近日有不少同性婚姻，為他們感到開心。

Amanda自爆由於老公是西方人，不時對她示愛，但她生活在傳統家庭，中國人亦比較含蓄，加上本身性格較壓抑，有時又會覺得怕醜，故要繼續好好學習。她謂會多愛錫患腦退化症的母親，這樣做母親都覺開心。

當年紅過？

係咪拍過9個女仔1隻鬼